租地鋪賺就業主賺，蝕就商戶自己蝕，真係無得輸

一鋪養10代，樓市gogogo

賺唔分成
蝕就賺租

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕